# LEEME #

Repositorio que contiene información básica e importante (carpeta info) asi como los dos proyectos, dentro de cada proyecto se encontrara una carpeta para la appweb y otra la appMovil

Así que a dar nuestro mejor esfuerzo.

¡A por la victoria!